【女股神】405元以下撈騰訊 劉央：兩年升到1,000元！

牛三了

「中國女股神」西京投資主席劉央表示，看好5大板塊，包括醫療保健股、消費股、環境相關股、科技股及金融股，每個板塊佔投資比例均超過10%。

她指，以市盈率等衝量港股值不值得買已不合事宜，「我以前是價值投資者（value investor），但2008年之後我是趨勢投資者。」她說，現在光說價值投資已沒有意義，「銀行股P/B 0.8，印度的銀行有4點幾，難道內銀比印度的差嗎？所以不要再跟我談value。」她說，價值投資的年代已結束，再談會被時代淘汰。

記者：陳雪蕾

我的媽牙

對於港股看法，「中國女股神」西京投資主席劉央表示，應該是觸底，近期兩次跌逾千點的股災已發生，但恒指仍在3萬點站得很穩，隨着更大的開放，港股的機會特別好。她續指，用了10年挑戰3萬點，35,000點將是年度目標。

價值投資的年代已結束，再談會被時代淘汰

儘管被稱為「女股神」，但熱衷投資內地民企的劉央，其西京中國基金近年戰績不濟，繼2011年慘蝕三成後，去年亦僅錄得1.71%回報，連續兩年跑輸大市，其愛股銀基（886）更是越買越跌。

如果真係升得到1000蚊，我洗鬼等405蚊先買入

我原本是一個投資者，現在我是一個賭徒，投資太撚on9，每年先得10%，現在我一天便100%

她說，現在光說價值投資已沒有意義，「銀行股P/B 0.8，印度的銀行有4點幾，難道內銀比印度的差嗎？所以不要再跟我談value。」

岩牙岩牙

等睇佢當巴郡狗咁撚

咋咖

巴非特正垃圾

劉央燈到仆街喎
佢之前買咩跌咩

唔準你咁講佢😳😤

劉央多次買股中伏 曾被封為「女燈神」

🤫低調

銀基 $0.68

佢係咪大師老婆

G

港股基本價值根本得8500點
下下拎10年高位32000點打飛機有乜意義？

升1000？ 而家升仙添呀

鞭